外媒稱 Netflix 將以 2 億美金與 HBO MAX 爭奪《Godzilla Vs. Kong》之美國本土發行權

原定於 2020 年 11 月上映的怪獸宇宙電影續作《Godzilla vs. Kong》因疫情原因而將上映期順延至 2021 年 5 月。然而因疫情問題尚未明朗，電影功能近期已著手為電影作其他部署，很大機會將仿效《神奇女俠1984》以串流平臺/戲院方式同步方式推出。近期有消息指出 Netflix 開價 2 億美金與 HBO MAX 爭奪電影的獨家播放權，取消所有在戲院上映安排。然而擁有該片 25% 股份的片商 WarnerMedia 則立即拒絕相關方案。至於擁有電影 75% 股份 Legendary 影業則表示希望效仿《神奇女俠1984》方式，在院線及 HBO Max 串流平台上同步推出電影。Warner Bros. 官方表示 《Godzilla vs. Kong》一片仍計劃於明年在全球各地區戲院作上映，預計上映日期會定於 2021 年 5 月。

前作《哥斯拉：皇者巨獸》票房表現雖不及前兩部作品《哥斯拉》及《金剛：骷髏島》來得亮眼，但在中國地區票房仍非常强橫，共錄得 $14.78 億美元票房進帳。預計《Godzilla Vs. Kong》直上串流平臺的方案只針對歐美地區，而包括香港在内的亞洲地區將會在疫情放緩的情況下上映，相信電影公司不會輕易放過亞太市場的豐厚票房利潤。

來源：cosmicbook.news

金剛點會夠打 同哥斯拉比咁細隻

skull island未完全發育（好似係）

Hbo 賺唔賺到錢嫁
成日用幾多錢拍劇

禽左上身 點玩都得

HBO冇錢賺
搞手旨在打個和

好得意

Netflix 你比多啲錢Charlie Kaufman 拍戲好過

笑L死me